如何擊潰警察?

真心問，一次戰役都好，唔想再望到手足送頭

出解放軍

其實只要搵到中共操控港府既證據
好快就可以八國聯軍

街坊式示威加抗爭

宜家好似everyday 都係送頭

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

但係係避免唔到

其實有無可能出現反包圍警察，然後令佢地陷入崩潰的情節

中共港共想引人殺黑警阻止美國立法
中共要10月1日前搞掂
係中共急, 唔係我地急
大家和理非遊行集會等美國開會
睇下D高官點比人清算

宜家基本上日日就係送D大型標靶比佢哋射

一係死士 一係麻包袋 一係禍必及家人

港共中共高官比人清算之後
就無人保佢地架啦

9成9去到10月1日之後都係繼續抗爭架啦，之前夠話831 deadline 啦

唔好再自欺欺人

麻包袋製造內部恐慌
就係咁簡單

趙家樓位於北京市東城區長安街以的北前趙家樓胡同。

趙家樓原為明穆宗隆慶朝文淵閣大學士趙貞吉的宅邸，因後花園假山上建有亭台，遠望似樓故得名。清末至民國成為新交通系高官曹汝霖住宅。1919年，五四運動爆發，學生不滿當時政府與日本簽訂「二十一條」而當時曹汝霖正出任交通總長，負責把部分權益讓予日本所以成為學生聲討對象，學生遊行至趙家樓沖入曹宅未找到曹汝霖，由北京高等師範學校學生匡互生等放火燒毀趙家樓，此事件在北京產生強烈震動。事件後曹汝霖一家轉移至北海團城，之後又在燈市口另置宅第，趙家樓荒廢。中華人民共和國成立後，趙家樓遺址被拆，在原址上建起的趙家樓飯店為北京某部的招待所對外營業。

可參考歷史事件

諗緊留十一前黎波大既，依家日日夜晚搞都唔係路，手足日日比狗拉，番工撚好難join亦比較難有人數。所以其實想知平日夜晚圍狗屋有咩用？想知大家點睇

意思係平日夜晚明圍好似純送頭

我驚大家對美國期望越大 失望越大

臥底狗831點示威法
自己學下

要有沙田友果種氣勢，要佢地行街都要冇面見人 , 社會既最底層，例如：

全香港私人屋苑及所有商鋪門口寫住警察及警犬不得內進
7 仔及所有餐廳唔賣野比佢
佢地主動買旗都唔比黑警犬買
親戚既話，唔比佢拜年
係街見倒要大大聲講黑驚屌你老母，但唔好望住佢

當人人都做得出既話，希望黑警會懷疑自己既工作，有權但冇自尊，成過街老鼠。

第七艦隊泊岸